法蘭克福 對 車路士

Lm

求link

留名

唔出世3

等睇天神完封對面Jxxxx

咁都冇雞囂

傷

歐霸小隊加油

德甲四弟VS英超四弟

金剛阿含去咗邊都傷咗？

冇世三9成9sorry ball

唔出夏神

唔係又想落後緊, 70分鐘先換夏神入黎呀?

世三都唔出 尼古丁上腦呀

冇世三既車只係一隊韋根

四強收起世三

打法蘭克富唔出世三

SUBS一個中堅都無

有中堅傷就出沙包將azp移番去中堅咖啦

隊波傷晒中堅

中堅荒

屌 人哋個主場

洗撚世三咩打隊垃圾隊

miss Bar jai

和都夠 無世三

同問

播阿妓

個龍叫得好淒厲

點都帶下偽隊去呀

簡迪軟射

Sor, 自膠

大陸台得唔得

好靜 今日

Go chelsea

巴黎睇車仔世三

聽日番早仲未訓睇閪波是否玩命

睇完兩日歐聯 睇唔番d西波

柏度

佐仔同kante逼搶緊高狗係到散步...

希望你一陣唔使後悔

訓啦 唔會曬時間睇閪波

安仔訓左呀 唔上

華錫有出咩

後柱會死

咁易比人入禁區咁

切hold波成隊散步 係咩玩法

切啲身位真係好勁

切j死人

艾馬臣唔夠班

未慣咩

切

驚切比人踼傷

睇完疤猁 睇番d西波好怪

挨夜睇呢隊西車遲早爆血管

yes

D德國狗好撚煩
一拎波就噓嘈撚住晒

切好勁

睇完AJAX同痢唔記得左車係踢SORRY BALL?

切好勁呀

D逼搶好似播慢鏡咁

切今日好sharp

正常啦 唔同好似史丹福橋咁靜到圖書館咁咩

牙切

chings 有無link???

華西0-1

華西入波

兩邊後柱都好性感

分分鐘下場作客球迷仲大聲

阿會唔會前4又冇歐霸又冇

兩隊都難打

Where is sorry ball?

阿0:1

簡迪

no hazard i dont know how to kick sarri ball , im so sorry

切今日幾勤力

唔正常
琴晚疤對利狗又好 英超強強對上都好
係有D球員特別閪先專登噓個個
呢D敵隊一拎波就噓係ON9
不過德國狗鍾意放火燒自己隊球場 係唔同D
最好炒佢3粒全場靜晒

越少控球越大機會贏！

屌你簡狗 唔畀安 死全家啦

另一邊廂 阿仙奴主場輸緊0-1

你驚佢地有力boo足全場咩

車仔踢緊咩

防守意識太強 慣左回後

艾馬臣快啲走plz

又玩企位意識

都唔明 睇左成季波 未睇都知閪波 但係仲要捱眼訓睇
做車迷好慘

果然係sorry ball d傳波傳唔傳到3腳

Emerson.......

切控波勁
但係傳波真係麻麻

第一日睇sorryball?

有巴西孖寶係左路
贏就一定GA LA 係睇幾多球

過唔到半場都似

幾時出打球僮10號仔

佢今季先開始上前 冇進攻意識都係正常啦

依d 廢波，睇半場算喇

同歐聯d 比賽真係兩個層次

你話依隊垃圾車有份踢歐聯都係盞搞笑出醜

法蘭克福d波唔錯

法蘭睇到車仔無料就開始攻

學費

入到4強都唔出世三真係得沙狗諗得出

天神好垃圾

點解教到季尾都踢唔出sarriball
明明係拿玻里教得掂
連ajax 哥狗都要偷師

天神

睇我轟可以練心臟

丹麥狗收牌

天神傻撚左呀

咁快交學費

咁撚狼死

丹麥狗仆街死未

阿狗 1:1

呢球都鏟到咁

1-1

落腳差到

成塊草鏟咗出黎

差d收皮

咁早黃

天神
仲要交幾耐學費
又無料又多嗲

呢隻差d紅 鉸剪腳嚟

自己申請

對面開始黎料

又係漏去後柱位
沙狗含家剷

0改善 死球防守

啲遠柱真係

死球又走漏人

後柱又冇人睇

無世三 呢隊野愛記水平都未必有

屌 睇左琴晚啲高水平比賽
依家睇呢啲好唔平衡

輸到慣哂

韋根之流

on9

1:0

廢撚到

Shit

輸鳩埋

切狗做乜撚野

好撚垃圾

屌

好波

10 號交8號靚

閪波

88

好正路

Jovic咁撚申，下季買佢返黎雪！！！

On9

車

車=德甲中游

深夜閪波

咁都入到?...

Jovic

西波訓先

888888

真係比祖域強姦

屌 垃圾車

有波入,唔悶不過真心閪波,輸吧

無世三踢條撚咩

都無計咁靚

好撚廢
法狗技術性擊倒

短人龍真係點勁都係有缺點

而家先輸一球咪算汁到

kepa

攻勢都無 中場下下斷 英冠隊黎架

沙狗食屎啦

死短人

唔出世三

古圖唔會輸呢球

古圖手長輕鬆救

得返幾場留你老母力咩仆街沙狗

兩個中堅都跟唔實

人地頂死角, 出波都靚

沙狗
躝未

垃圾車

成個禁區無人

屌你老母臭閪

抄抄抄

發夢， 成隊波集中力好差

1:0
法蘭10 年fans

真係唔知攻緊乜

到底踢緊乜撚野

罪犯係丹麥狗

而家攻守平衡地廢 平時練開咩

屌你老母我係法蘭球迷啊

2個鐘fans 買左法蘭

決賽 法蘭克福：阿狗

成場都唔知踢緊乜
比球波都波唔好 比到靚直線又冇人走位
後防更加唔洗講
真係訓得

煙剷食撚屎啦

豬sir快救我車

練面對面快速短傳

練開寫外賣紙

食煙飲酒食漢堡

做俾記者影下相咋

食煙

完季好炒沙狗

基佬表示好辛苦

唔係法蘭克福區咩

平時練開講sorry

抵沙狗成世無冠
仲收起世三
你入一球作客入球好過主場搶攻啦
你拎歐霸聯賽排第8我都無撚所謂

柏度差d
ars 2-1

睇沙利足球會令你眼瞓

講 I don’t know

阿反cup

深夜西波

Pedro差d

栢度

決賽 阿對法

同之前幾場歐霸完全唔同晒

德甲四哥>>>>>英超四哥

完場又可以say sorry，練到個個都識講

真係見慣不怪 成隊爭勝心唔強

前幾場全部google隊

對手問題

Sarri: I don't know

車仔追和未呀屌

D長傳有無腳到位架

阿狗已經反cup 埋

幾撚好氣氛

Google 隊都主場4：3

d後腳交到次得唔得..

真係今日贏既機會係0

各位 半場我訓先 你地加油

簡狗做完二傳未痴撚線

啲傳波可唔可以大膽啲

沙狗教到季尾 d進攻就越教越廢 真係好撚野

我怕唔駛半場都訓著

廢老癲夠未

好撚on9 啲人企到咁撚散
你話玩傳控？

啲傳波完全唔到位
成隊波零默契，練乜9架平時

睇到一頭霧水，佢地啲傳波想點

季尾簡狗越打越前

車果種廢真係形容唔到

點解我唔早訓

俾人控傳ok？

基奧特今場變左女人達..

前場全部唔走位 踢飛機咩

岩岩話聽朝要返早既拿拿聲好訓喇

係咁斬上去第一點二傳 後面又無人上
斬又斬得差 踢緊咩

踢燒味啦傻閪沙狗

一遇到快打快就現形

拜超4弟都輸
沙狗自己遞紙賠錢走啦垃圾

一齊煲煙

咁都無手球？

乜鳩野戰術黎
屌你老母

成個中場完全冇人 斷開左一截咁

kante打中鋒?

真係個個企係度 比人遮哂線都唔郁

我屌吖 邊條死鏟個個留言都負皮

依隊垃圾車， 真係似踢假波。。

卡迪夫城都唔會踢成咁，依個現象唔係第一次。

人哋比人入咗會上力拿拿聲追
依家我哋仲散緊步

之前仲有柒頭為咗屌希狗讚豬狗

天神有幾廢其實？好似深不見底嘅廢

全部球員除咗左仔都要控一下慢慢交

禾錯了

好撚廢呀屌你老母

留力唔出世3 有咩資格留力

隊波既表現似英甲波 完全冇form

依場唔洗要佐狗啦
啲波都唔經佢到
打少個咁

角球係做乜9

全場得栢度有做野...

中場線斷晒

邊個可以cool波入禁區

後防企得上 但中場又企番原位 前面又上左去
搞到個中場成堆人 但同前面斷開一截

世三個樣嬲到

屌你老母 真係防反入血 係反擊先識跑

阿華-9c
法車-8c
4隊快刷爆角呀plz!!!!!!!!!!!!!!!!!

17隻角，點叫呀大佬

一哭二鬧三上吊

沙狗out

下半場又要出番世三

安負責d角真係垃圾

啱啱咩角球戰術嚟。。。

有無人覺得同上季干地教得好似
無中場
下下後場鳩斬

第一次見短角球都開唔到

唔覺 好明顯仲廢過干地

企到咁遠開短角球...

世三： 屌哂你哋老母

D SECOND 波輸晒

睇到成班垃圾，真係踢到成pat屎咁，不如投降算啦

睇干地都唔會睇到咁燥啦

又死球

屌你廢老 教咩傳控 d傳位點得一個 d企位又係on9

屌喇星我睇緊啲咩？

覺唔覺無人識企遠柱？

豬sir差d助攻埋

以前箭靶係女人達
而家前中後都咁廢

無咗世三，車就是這樣子

Frankfurt 已經唔係全正選

真係寧願踢防反算 返主場先踢sorryball都未遲

鏟草仆街嗰下 我諗起巴哥嗰下

沙狗同保亞斯比，邊個廢d？

世三走無人會怪佢

車仔淘汏賽根本未撞過勁野，預左

差啲又輸一甩

依家成隊連火都無
睇得好辛苦

後期既干地，玩迫宮果陣既車仔係咁款。

所以我先話依班大帝似搵食。

依d 表現英甲水平

美斯都算開心過世三
有得嬲鳩D隊友自己CARRY返
世三剩係可以睇住D隊友廢

係轉左個中場 同短人龍 其餘人腳咪又係一鳩樣..

冇態冇士氣冇戰術，打咩都死啦

英德一定互相睇唔起對方架啦
不過球場上踢到咁冇眼睇

保亞斯最少識買人 煙剷

一早要走，球迷都睇到躁

早d入更衣室沖涼算啦

唔知佢地踢緊乜柒
邊條撚屌教佢地後場鳩斬？
企又企埋啲死位

豬腦今日唔知踢乜

真心垃圾 無鬥心

佢都28歲，係時候拿歐聯

馬達美利拉斯

煙鏟又屌球證

咁沙利都係買左一個..借左一個..

好想睇到垃圾車踢得出sarriball
但唔覺沙狗會教得到

沙狗帶左左仔同西瓜

個中場都控唔到波 多數後面尻斬上去

都唔撚明沙狗點解叫簡迪踢前
屌 依家好撚躁 訓唔撚到！！

沙狗唔好扮無辜了
出返世三踢Hazard ball好了
套sarri ball帶埋西瓜恩返去意假慢慢踢啦

主場雞

就黎打架

天神on99

安呢下靚到

呢條垃圾⋯⋯⋯

小那媽 基佬識唔識打前

廢晒武功

我想拎歐霸呀屌你老母沙狗仆街！

豬腦出場既目的就係俾人鳩斬上去搶第一點..

差d比人單刀

屌你老味單刀橫傳

灰仲買左次回合飛

切呢下最似樣

買左幾錢？member？

天神🤦🏼‍♂️

差啲2-0

波都控唔掂

又柱邊

diu

First touch 垃級
傳波垃圾
返屋企啦垃圾車

變左切fc

屌你老味成隊波真係0走位

£30 and yes

切FC

切咁都唔中龍

成隊波得切在狀態

安

好平

抵啦，去坐下都抵

無乜運

無人插人禁區

安落到底中間班人唔郁 屌你咩

安都屌

安屌得好

下下爭啲

會員平好多，出面炒飛狗先貴

成班睇人落底。。

安大將之風

煙剷件垃圾教過d咩 其實 衰過英超中游

連安都有資格屌人

自己射啦

冇人殺入禁區等安自己搞掂?

安落底 豬腦縮後..

車中冇大將，安仔作先鋒

黑世三終於感受到世三既絕望

杯係£30架，英超就£5X-7X咁上下，睇賽事

1-1 pedro

安仔都屌人走錯位
沙狗點教架

1:1

又唔係話入唔到人地禁區，不過個進攻質素真係低

真心成班見到人攞波就企晒喺到
踢閪咩

Pedro

雙槍

-6 姐

真係唔屌唔入波

pedro

晉級了

我地呢家係靠呢d

goal

-6足球

pedro救世

Pedro！！

好彩!

柏度依d垃圾...

條廢老要領功喇

做乜鳩係咁負皮

Pedro!!!!

其實都係靠個人 安個下屌得無錯 你唔可以覺得無機會就唔走位

pedro救全家

德國狗請安靜

作客入球！

切+柏度

btw, tvb係咁叫切做洛夫度斯做乜9

射咗

This is Sarri Ball

有名你叫

完半場前入好重要

柏度 左右腳都咁熟

切仔mvp

切+柏度

今日切好fit

Pedro季初仲諗點解唔賣，後期真係越踢越正常

沙咩利波 呢下靠柏度自己only

-6足球！

安屌個下係豬腦走錯位向後縮

谷到咁行都入唔到下半場真係唔洗踢

放心 45-60都會再落後

切
未來車

Tvb有播？

有on9仔得閒無野做係咁負評

呢個真和住算係咁

切今場單天保至尊

我車自動波的

屌，kante 腳軟？面對面交個咁既波

戲肉係下半場頭15分鐘

簡迪愈踢愈迷失
係時候踢佢落後備比我地巴仔出黎踢英人足球

好彩半場前和到

基佬真係廢 下下都是旦交 單刀都唔射做咩9

mytvsuper送左3個月

60分鐘唔失波ok?

好撚驚天神下半場兩黃打少個仲要azp入中間

下季炒左沙狗會好

阿扎爾出尼味

丹麥女孩...

你個學期幾時先捨得完？

切同柏度已經好多球自己推橫試射
柏度出腳真係好快

法撚2.5s針

切今日咁多走動 少有

再負評死全家啦弱智仔

沙sir Sarri Ball

落後之後踼得幾好 不過冇人識出波 基sir冇乜用

咁撚好 我都有mytv 唔知有冇得播 出去試試先

呢個真，好快起到腳

好多時搶第一點已經跌低.. 就算控到.都交失波

個位都唔撚岩可以點踢
左狗個位hea撚到仆街又冇作用
好撚心就比返kante踢

無啦, 要申請

豬狗同希狗咪一擔擔

唔係正常㗎咩

仲話歐霸神射

好驚丹麥女孩紅牌

左狗今場有出架？

上個禮拜無啦啦送左3個月
心諗屌你季尾先黎送

其實唔係咁易架做個單點
要hold到波其實都真係好攰

無左仔係中間... 俾人高壓死得仲慘

安狗傳失波之後
擺埋個全世界都欠撚咗佢既死人樣
真係乞人憎

咪撚理
去到大賽最後階段希狗點都唔可以上場

切真心似成到才 英撚好少咁好技術

到底基佬定希狗廢啲
一個自己射炒哂
一個單刀唔射橫傳

不如朗狗打前

所以要我地巴仔出黎走上走落加負碌遠射
佐狗個位交比我地皇馬奇兵高狗

班後衛想封右腳 唔記得佢5星weak foot

不如問下啲隊友做乜鳩成日放高波比佢去頂…

認真 切踼前鋒 中場換華石

4個後衛輪流表現出醜冇個夠班

屌無人現位打乜春Sarriball有資格嘅得Pedro cheek kante

對於倫敦圖書館嚟講唔係

好似仲係得歐霸無歐聯?

撐沙sir

佢頭10分鐘已經係咁.. 咁依個係佢既作用...

有個陷家產個個留言都負評

有時同西瓜比真係左手又係肉右手又係肉

咁就唔知
前兩晚無睇

沙daddy一定會派佢落場

無屌錯wo
齊人都無人衝，個個12碼點等

禁唔切

換安走啦 夏神入黎爆多幾球

係兩舊屎

豬腦本身就唔期望入唔入波
只係hold到波二傳番比兩翼姐

攪到要睇埋下半場

Kante今日都麻麻地

佢鬧球證定鬧隊友 見佢舉個3字手勢

係咪要開始慢慢接受無hazard既車仔

留名正選

場場咁樣跑好難踢得好

J住美國隊長先？

根本唔係無人衝.. 切根本已經等射波 係豬腦ON99前鋒走去縮後等射波同切撞左位先交唔到

禁區有簡狗 基狗 仲有隻切係禁區頂 加埋3條友 好似係

隔離拿卡入兩球

咁之前對馬模都有全場唱fuck off malmo既可能matthew harding氣氛特別好

未去到好似廢達同傻西瓜咁我都覺得還可以
至少佢之前都有貨交就由佢啦

成班估佢過唔到

天神黃個下點解可以唔中波 近視？

有個作客入球都算好
踢到咁撚閪

傳波選擇點少 走位現位又無 廢老教左D咩傳控

美國隊長作用分分鐘衰撚過安狗

唉，下半場沙狗唔好放軟手腳
喱班閪波得一球作客入球唔穩陣呀

兩隻左閘又係屎 兩個前鋒又係屎..

我覺得pulisic成到才

班德甲狗對住安仔都無晒符
係時候派皇牌出黎送佢地返去踢聯賽

真係on撚9，完全中人唔中波，遲早食紅牌

快放再過兩件入禁區果下 美國狗應該做唔到

唔輸都好叻啦

條友仲炸彈過雷斯

咩動機令你覺得佢鬧緊球證？

下半場黃金5分鐘

今日呢個陣，應該係下季正選既陣，除左天神

嚇撚死 好彩球證鬆手

真係紅都無得怨

不過美國狗傳中質素唔錯
傳中真心好過哂我地啲翼

準備畀Jovic入多兩粒戴帽

換位之後換走天神好嘛

最少無下下offside 先 算咁架啦

唔求啲乜 入多粒就得

柏度真係射得靚
成堆人係前面

原來後備無晒中堅，仆街了

屌雪左咁撚耐算係咁
之前打google隊唔計啦
依家真係打強隊你望佢真係識飛咩

有段比人逼到係咁甩波

我地近年係咪冇翼識斬波
除左全盛馬路達 仲有邊個

15-25
因間下半場45-60都係

哩條友永遠比到驚喜車迷，絶對唔會令你失望…

cho

卡勞馬達

獲獲新鮮 仲係有新野

贏到法蘭西都冇意思 點打阿狗

沙拿…

史杜列治…

古亞達道

而家先覺卡勞唔算太廢

馬達都唔可以算係翼
卡勞後備先有用

唔知條廢老頭先講咗咩呢

Nathan ake 踢得幾好， 當初用天神唔用佢，仲要放走埋真係on9

I don't know

銘
一係就變角一係就飛去遠柱要郎去執

史毒係利啲傳波好撚勁 拍住so狗個陣

冇得屌 當初德甲同干二打巴塞前係好過ake喎

唔夠高

準備下半場頭十分鐘

救心時間開始

而家身型同意識幾好 係衰矮

頂住5分鐘呀!!!!!!!

華狗熱緊身

豬sir出地波仲好 比返後想點

法撚都幾廢下 下下傳失

干地個3中堅有一面已經係azp

豬sir

5年間， 代表左車 7 場，你想佢有幾多表現。
之後踢屈仔，矛夫己經大熟大勇。

好似今季英超defender d stats 佢排頭幾名.

唔該頂住死亡時間

左仔

Azp打中堅位，之後右後換薩柏哥斯達

失蹤人士

你想佢死

仲記得嗰陣FA四强正選打熱

左右閘入面最放題係佢..

個場啲草都幾差

佐狗爆血

佐狗其實好勤力

痛

進化 入埋波

佐

屌最驚呢啲 隨時腦震盪

輸波可以賴腦震盪

不如完場算啦

佐用生命值硬食一嘢幫手捱呢15分鐘

係英超頭段真係hea守..

加油佐仔

都係德國佬頭硬d

有又點，慘在我地中路無左巴哥呢

沙狗唔會學干一fa打熱刺個場掛
60分鐘先出世三出黎

佐仔

佐仔知道呢15分鐘好緊要, 用生命值挨過呢15分鐘

唔好死頂

世三熱緊身

咪死頂啦換華石出黎啦

又喺四强 又喺追和

深信安會帶領我車反cup

唔好亂咁放長傳 得唔得

Feel到沙狗想換閪瓜出黎

咁快出星期日無力

100%

忍左好耐

70先出啦

佐狗係sarriball重心，唔可以咁易走

安下半場食左屎黎？

切差最後一腳

垃圾切狗

豬腦零作用， 換都好合理。

切....

仆街死啦切狗

晒左..

切躝

我屌你呀切狗

切啲埋門

又長傳 今日有無一球比到

邊撚個話佢今日fit

仲分右邊做咩..

失歐聯資格罪人 - 切狗

龍都唔中

推得幾好，但個埋門

屌你真係唔讚得

未射前係幾撚靚

角球旗有車仔章既

切狗

柏度❤️

佐仔踢得好咗

切仲係爭啲火喉 仲要慢慢浸

切想做一線球星呢啲easy chance一定要把握到

其實佐道歉完之後都踢得好左好多

佐狗今日幾sharp

簡狗可以賣得

佐交波係快但無人配合

簡迪今日比人偷左好多次波

豬腦好似都頂唔到啦

見到佢係有意識

天神又甩波

罰球

守同傳都有

老實講1:1都ok

佐狗硬左咁多既

其實有個作客入球算唔錯

安仔靠你啦

雷斯飛機 安唔中龍=無人識射

硬係覺得安同切唔啱

希望佐仔係車成到材

安鳩射 冇人啱位傳

世一支點

屌你安對巴塞既話呢球入左

準備60分鐘換人

法蘭西係咪有個架仔

傳不嬲有 守佢意識係有 但身體質素限制太大

我都見到

有無手足記得雷斯對上一次入罰球係幾時

勁

差少少

15 vs liverpool

次次射 次次都無

偷雞射鳩利狗個球

對利

乜野角球

點解唔搵安射

叻仔

好似叫hasebe

電欺

平時有無練開死球架

長谷部誠，踢左德甲幾耐下

長谷部誠

見到雷斯fk都覺得唔會入
中柱真係驚喜

踢左好多年啦

切唔好傷

雷斯呢球叫好啦叫有威脅
平時飛機或者中人牆

到底識唔識斬角球架屌

法蘭克福開始9踢

雷sir 終於有球罰球叫似啲樣

個角球做乜

角球比人截到
又學到野

當年朗狗安D罰球好入得 次次好期待
到依家完全對罰球0期待

終於換走安

車d角球

心諗近左d 算好架啦

世三

世三要上場 法撚顫抖吧！

今季啲角球好唔掂

天神一攞波真係好危險

聽完名就好熟 睇佢踢真係未踢過

安fk好似幸運成份多

其實切真係幾勁 希望沙狗比多啲機會佢

佐真奴今場掂

咁快要出世3

呢d位咁遠 好難入

受傷有加乘

切好緊要

45-60竟然唔係閪波

我都想學沙狗摸下安個頭

兩閘出波廢到

切同世三有啲chemistry

硬左好多

豬蛇

車仔除左odoi隻隻翼都鍾意埋中間..閘明明好多發揮空間..但係真係好撚垃圾

原來世三入左黎
睇唔到換人

同上半場調翻轉
對面搶唔到波

簡迪今日真係唔掂

防守打返好啲就ok了

呢下企位錯到咁

呢一下就知Giroud>>>>>>Higuain

法撚完全諗住守到完場 唔怪得車勝落到重低過半場個陣

第一次見下半場出返黎好波過上半場
沙狗好野!!

沙狗咬煙咀

球球出到省人個頭 命中率好高 以為專登

西瓜波都控唔到落黎啦

嘩 仆佢個街
兩個人空撚哂
好彩傳唔撚到

世三練下d角得唔得 下下斬前柱好無用

kante 是未叫完雞腳軟
完全唔在狀態

車仔依家最應該打sorry ball，俾人打反擊好驚

咁都唔foul

好彩佢慢咗幾拍

比人強姦咁

豬蛇真係好努力
後生幾年就好

佐狗今場咁撚勁

美式足球咩大佬

屌你老母比扯到咁

比得啦咁樣

咁都無foul?!

Var呢

可能係雷斯生日party媾到女

泰山壓頂都出埋

禁到咁都得？

啲出波廢到仆街

真係笑撚咗 咁都唔吹

佐大爆發

歐霸好似無

佐狗好勁

完全捉住對手

豬蛇都好努力

唔係4強開始有咩

簡迪真係腳軟

主場好大聲

佐狗好勁
簡迪好廢

終於有返啲逼搶

決賽先有

控到粒波更好

下半場佐狗墮後左好多

唔好換恩狗出黎thx

巴膠換簡迪啦.FEEL到佢攰

打曼城都係咁屌kante
最後佢都有入波

平時簡迪掙55波好勁
今場搞乜

var呢樣野有得有失真係未知數

想睇華石多d

睇黎似破左處

11號專人mark 佢

簡狗續約呃鳩我轟錢

冇創造力 唔係幾岩 出巴膠好啲

勤力咗好多去防守

越睇越眼訓

快啲出傳奇巴仔啦

切=強強強化版巴尻你

切呢幾下

豬sir 哂左

世三連單對單都過唔到

法蘭雙前鋒了

佐同pedro下下都要提隊友水點交

切單對單勁到不得了

豬射得好差

都唔知班人做乜春

傳奇巴仔召喚區

切1打3

係到9射

支持

豬腦弱隊屠夫
可以返法甲養老

傳控體系下真係唔同d

切carry成隊，好滾動

咬唔到腰

邊條柒頭係咁負皮

世三個肚腩大到呢

豬sir食身位一流

由細睇到佢大

切呢10分鐘勁到

屌 快啲買返個似樣啲前鋒啦

豬>>>西瓜

豬蛇身位真係好勁

呢幾下幾高質素

柏度仲好fit

後世三時代....下年都係佢

對面體力下降左咪好左..成個上半場柒到爆..

豬

屌住打 入唔到波

打英超廢到嘔

豬sir 真係好搏

把握力好d我地lead緊

Feel到會1:2

DENMARK GIRL 唔錯今場

出西瓜巴仔 屌打佢啦

開始圍攻但射門仲係少

左右閘真係出事

Asus呢?

咁都唔入

咁好形勢 唔禁多一粒 唔好放生 法蘭克福

佐包左頭帶好似勁左

宜家出西瓜可能好過豬腦

甸臣上季派膠之後用波真係好差
同zouma 差唔多

換人啦 星期日仲要打

接實

keep 到1:1 就好穩入final

咁搞法1:1唔收貨 對面下半場廢到pk

竟然接到

法記主場打到作客咁

手球

豬sir又真係無手球

Trapp好似比人吹奏過一排

上半場咪又係咁

執返身彩

又黑哨

呢個球證good

冇睇上半場？

左仔包哂

捱埋呢12分鐘

佐真奴好波

佐今日打得幾好

佐狗勁撚到癲

佐連包3球

佐仔好波喎今場

呢場有少少 sarri ball feel

捱乜鳩 要入呀

天神下半場好左

佐真係

佐狗爆完頭痴撚左線

車路士可否猜好啲波

佐今日好勁!!!

撞到個頭反而正常
場場搵野撞下佢啦

佐仔 切

佐成才

佐仔撞到個頭之後好似上左身咁

佐食左藥？

入⋯⋯⋯

嘩屌 差啲

佐今日練TACKLE

屌 嚇撚死

Kante真係腳軟

法福球員d體力

平安鐘，屌

雪糕筒雷斯

仆街心臟病發

控住粒波得唔得呀屌

雷斯又可以上腦了⋯

雷斯好撚廢

開始*

手指指俾人過

luiz

垃圾車真係好廢

屌你老母沙利唔出傳奇巴仔

沙狗我屌你老母 換走切仔

嚇撚死

華石

好危險

車越順，就係越危險既時候

換切

屌，換乜切

叫撚夠洛夫度斯未呀

想守和就算?

換簡迪呀換乜鳩切

切練下finishing 啦真係

呢個時候唔換簡迪換最好波個個
沙狗趁地淋啦

換切唔換簡

應該換kante仲好

屌你，切仔打咁好換佢走？

夠了，冇得再叫今日

波牛係咪正式收左皮

切係咪星期日正選

成隊後防除左迪加有邊個唔廢..

換切？ 熄機

換都換簡迪 on9

簡迪隻手

無傳奇巴仔已經唔想睇

佐狗

法蘭克福開始上返力 換個守唔好？

左

沙狗

屌 嚇死

真係屌佢老母

又走甩

我以為得美式足球可以用手

做乜尻啊 屌佢老母

簡迪好差

你個反佐狗識閪波咩

車路士手球隊

Kante好似無咩體力咁..

艾馬臣死未呀？未死就回防啦
成日比人拉左雷斯出去

屌嚇撚死

做乜鳩

球證真係痴尻線

簡狗有價好賣

又係kante

Luiz=tremendous block

kante今曰。。

kante今日真係差

毒毒 破左處

換kante未 今場唔太對路

簡狗滾出車路士

我今場迷佐 你含撚啦

柏度起身啦屌

簡迪肯定破左處

仲乜撚。？主場雞到

球證真係on9

要人走上走落助守既我巴仔一樣得
仲有埋遠射 簡狗滾

個球證都痴痴地線

柏度戲

高華錫勁到仆街

如果佐入波呢季都唔屌佢啦

on99

高狗

???

唉

feel到呢球輸

Jovic should join Chelsea next season

asus同切真係高下立切

輕鬆帶波

罰球冇事 放心

還我切

對面幫手拖時間 好波

守和當贏啦今場on99

完場大家super啦

拎多球作客入球就輕鬆好多

屌打30分鐘 一球都入唔撚到

打德甲仔打到咁點打阿狗

hazard今日麻麻

下半場沙利波

阿狗 3-1

sub in 好難好fit嘅

下場列比治復出，車主場都會難踢

簡迪最撚廢

阿狗入決賽了

offside

岩岩好換柏度好過換走切啦

kante on9咁都攞

笑撚死 簡迪

車班人d埋門

含淚屌簡迪老母

又斷 簡迪

屌你老母簡狗 成場冇腳好波

kante我屌你老母

今日motm:佐

得左仔踢得好

1:1full time

Arsenal away is shit

中場得兩個好波 佐狗 切

仲有pedro

終於捱到完場

車唔輸真係超額完成啦

kante jm9

完全唔撚想贏

佐遮哂啲線

kante 叫少啲雞啦

逗撚住晒

屌你老母…

乜撚嘢心態…

換切唔換簡 沙狗當佢鐵人咩

簡迪童子功已盡失，有價好賣

簡唔會分去中間心臟地帶
咁樣既分波其實任何人都做到

返主場全力出擊

原來毒撚鍾意德國妹

由襟住嚟砌一換走切就變返55波
沙狗lan啦

依d技術先係踢傳控既料..就算兩個逼住都撚住個波.. 仲交得走..